有時候好想人生重頭黎過

有時真係好想砍掉重練

屋企本身環境唔錯
前幾年搬去公屋就成日放唔開 又會自卑

返工又唔係好開心
明明好努力 工作表現上司都認同
但硬係好似不被重視 事業一事無成

拍幾次拖帶帽
近幾個月識咗個男仔 好快就好似男女朋友咁
但係唔知佢從來只係當我朋友
定係未ready拍拖
慢慢我開始諗佢當我係咩

哩一刻覺得自己生存好無意義
但已經後無退路
我真係好無用

如果係無記憶下重來呢？

係咪即係死

好想從來都無存在過

珍
你明明知道點樣做到一個男女神 學霸 多fd子 運動叻 人生大贏家
但時間已經太遲

你點肯定重新黎過一定好D

近幾個月識咗個男仔 好快就好似男女朋友咁
但係唔知佢從來只係當我朋友

唔好蝕底俾人就OK
你起碼有拍拖 唔係樣衰到冇朋友
加油吧 當你遇上一個你真正喜歡既人
世界就會突然變得美好,會出奇的突然

唔知wor

如果有家下記憶回到16歲 我諗我既成就會完全唔一樣

只係你唔肯接受現狀姐
睇開啲 做人都開心啲

你交過嘅所有功課、工作，完成過嘅所有測驗、考試、挑戰，全部都要再做一次，諗起就唔想穿越返去

你會完全遇唔返你依家所認識嘅所有人

但你可遇到更多新面孔wor

I sometimes wish I'd never been born at all

想回到過去都係想修正返某啲問題啫，但如果會導致成件事唔同曬，又有何意義？

我都係 條件真係唔錯 依家先21歲 但係十幾歲個陣就因為無知 犯左個大錯誤傷害左自己健康 好想從頭黎過

如果返返16歲 我會努力讀書 揀自己鍾意嘅科

而家有無事？會影響一世？

如果個問題係想要新生活又點睇？

想過不一樣的人生 你太固執了

如果你要不變又何苦重來？ 你想重來就係想求變 至於變成點又有乜好諗？

有得重新黎過...你就知邊d係人係鬼
利申: 有大同on9到比d垃圾女呃左3年寶貴青春

我應該會死搏爛搏咁讀書
愛情乜野都係浮雲 之後去做自己想做既行業
有時間就環遊世界

就係依家未有事先驚 但我有焦慮症 成日形住第時會有事 仲要係自己攞黎 日日都係loop住後悔同擔心 但又明知喪諗都唔會翻到轉頭 時間一去不返 我真係好L憎細個既自己 就係因為無知害左自己一世

咁你焦慮都有啲重

係咩病要咁耐先發

同巴打一樣

探吓佢點諗，繼續認識佢
知咗又唔一定要一齊

係啊 我睇左兩個專科都話我無事 但我自己個腦就同自己講依家無事遲d都會有事 衰在係唔知幾時 咩病？都係cancer囉 覺得自己老左會有 可能三十歲就死 但個重點係因為呢d念頭搞到我依家都享受唔到生活先最慘 想從頭黎過